唉 睇返之前自己社交網絡上面嘅相/講過嘅野真係好想死

點解可以咁樣衰咁on9咁白痴

Del曬佢啦

CCCCCCCCC

年少輕狂嘅黑歷史 邊個冇吖
都係回憶黎嘅，唔想俾人見到有唔捨得刪咪hide左佢囉

Send出黎分享下啦

who is you

hide咗

成日怕新識嘅人起返出來睇
即刻剷咁啲走

Bye

其實你而家更onl799999